緊急！南區要人！

其實各區都有人派緊傳單同絲帶
大家快啲去支持

推

Push

推！！！

Pushhhh

垃圾球會不值一提

當我無講過
撐你地

元朗已經遍地開花 加油

推！！

要人啊

推！

仲有好多絲帶等緊大家過嚟攞！！

位置？

搵香港仔南哥

37A巴士站附近

推啊！！！

尋晚個page 比facebok ban 左唔比出post 而家先okay 番，請Like , 多個page 講612 號要做咩，都幾好，多d 人支持，如果唔係香港玩完！

推啊 好撚熱啊

再唔拎係咪想熱死我

好多黑警啊dls

推你老母閪

祝拎傳單嘅人 日日有閪屌

女嘅日日有兵收

push push push

推post

Pish

Pish pish pish

post

push

好熱呀屌

加油！！

gogogo

Hp

幫推

南區人表示支持

我發誓以後唔屌00後

好多靚女啊 巴打們快啲黎啦

00後 學生妹 一車車

tg gp?

推
岩岩見到有警察向派傳單方向走
好擔心希望你無事啦

係數碼港返緊工嚟唔到拎呀

香港仔？行到濕哂都未搵到喺邊

南區邊到
係鴨脷洲依家

係邊個位置 仲使唔使幫手

南區都唔細 喺邊度需要幫手？

搵下附近有冇呢啲小店
叫小店幫手派俾客人
大家一齊出分力

Hkj mgay

最好狙擊埋新民黨，因為去到尾要反送中，就要立法會議員轉軚。大家通過話俾投建制派既選民知，佢地咁樣賣港。通過選民向建制派議員施壓，就係其中一個最有效反送中既做法。

有得瘋狂同學生妹派傳單
仲唔出黎

利港有人派緊單張 仲俾呀叔大罵

我哋而家會喺香港仔遊走

唔使理
下晝喺香港仔中心出現嘅八成都係附近啲屋邨廢老

係咪得港島先有人派絲帶？家下冇時間過嚟

唔好膠化件事啦
大難臨頭仲用下體思考

淨係得香港仔有派？

南區應該得香港仔
但係其他區都有

唔係呀 其他區應該都有 巴打自己留意吓出面

真係抵你脫髮M字額又無女溝，相由心生咪呢啲，陰公囉

大家快啲過嚟拎 我就嚟熱撚死

南區點樣搵你哋

where放工黎幫手

集中辯論投票

[公投]究竟幾時出嚟？

香港仔巴士站

[611] 係街派傳單 不如善用AirDrop 大法

好多謝買消茶俾我哋嘅巴打
連登有愛

你不如留啲精力今晚守

真係整白絲帶
不過唔緊要啦

自修室幫我傳單清曬 祝各位00後考試順利

收工過黎 巴打加油

派到幾點！

放工過黎。希望仲係到。

Posh

唔好一路派一路食煙

我哋會派下停下
你到咗同我講我哋出返嚟！

天水圍都有人派緊 好滾動

香港仔邊到？

我哋返咗去休息 陣間會出返巴士總站

Where?錯過了

收工即刻過黎支持

推啊

啱啱收工仆緊返黎

推推推

頭先見到有兩隻龜喺中銀嗰頭

頌富商場近天悅個位

係邊個位？

我哋等陣會返返去香港仔巴士總站

好 等你地

屌你比人嚇一嚇
差啲衝出office

搞掂就過嚟攞絲帶啦

南區加油

幸苦你地啦

Push 南區人

屌 執左幾舊新 係冇白色
可能有d人淨係要白色唔要其他

巴士總站唔安全！

係呀 啱啱先撇甩左兩隻
好驚

佢地好似有影到相 要小心啊

加油

我身在百佳門外
你係邊？

香港仔應該無邊度會安全
祝君平安

香港仔又多狗又多廢老廢中

返咗去休息 俾狗影咗相

水池同馬會隔離都係重災區
聖伯多祿入口算唔算安全？

比心機👍👍

我嚟緊幫拖

多謝咁多位有心巴打嘅幫忙啊
今晚留守嘅記住小心 唔想見到有任何人出事

佐丹奴門外👍👍

點會食

南區放工，有咩可以做

支持南區

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號可參考港隊打氣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

而家好大雨

望撚夠未呀便衣狗 影相影得好撚開心呀？